<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<odoo>
    <template id="agb_page" name="AGB">
        <t t-call="website.layout">
            <main>
                <div class="container-main">
                    <div class="cms-page">
                        <div class="cms-sections">
                            <div class="cms-section  pos-0 cms-section-default" style="">
                                <div class="cms-section-default boxed">
                                    <div class="cms-block  pos-0 cms-block-text" style="">
                                        <div class="cms-block-container">
                                            <div class="cms-block-container-row row cms-row ">
                                                <div class="col-12"
                                                     data-cms-element-id="5b6e1b1a60384a078b449a37d59a8e4a">
                                                    <div class="GT_Pressura_Regular cms-element-text">
                                                        <h3 class="GT_Pressura_Regular font-spacing-privacy text-dark">
                                                            Allgemeine Geschäftsbedingungen
                                                        </h3>
                                                        <br/>
                                                        <h4 class="GT_Pressura_Regular font-spacing-privacy text-dark">
                                                            1. Geltungsbereich
                                                        </h4>
                                                        <br/>
                                                        <p>Die Allgemeinen Geschäftsbedingungen (nachfolgend «AGB»
                                                            genannt) gelten zwischen der/dem Kundin/Kunden («Kunde») und
                                                            der OBST&amp;GEMÜSE jam GmbH («OBST&amp;GEMÜSE», «wir» oder
                                                            «uns») für sämtliche Rechtsgeschäfte, die über den Online
                                                            Store www.obstundgemuese.ch («Online Store»), im Laden an
                                                            der Kasernenstrasse 32 in Basel, per E-Mail oder über unser
                                                            Offerten-Tool abgeschlossen werden.
                                                        </p>
                                                        <p>Massgebend ist jeweils die zum Zeitpunkt der Bestellung
                                                            geltende Version dieser AGB. OBST&amp;GEMÜSE kann die AGB
                                                            jederzeit nach eigenem Ermessen ergänzen oder ändern.
                                                            Abweichende, zusätzliche oder widersprüchliche Bedingungen
                                                            des Kunden werden nur dann anerkannt, wenn OBST&amp;GEMÜSE
                                                            deren Gültigkeit ausdrücklich zugestimmt hat.
                                                        </p>
                                                        <p>Sämtliche Korrespondenz wird über OBST&amp;GEMÜSE,
                                                            Kasernenstrasse 32, 4058 Basel oder per E-Mail
                                                            (hello[at]obstundgemuese.ch) abgewickelt.
                                                        </p>
                                                        <br/>
                                                        <h4 class="GT_Pressura_Regular font-spacing-privacy text-dark">
                                                            2. Benutzerkonto/Angaben des Kunden
                                                        </h4>
                                                        <br/>
                                                        <p>Der Kunde hat die Möglichkeit, sich in unseren
                                                            Vertriebskanälen kostenlos als Kunde zu registrieren. Mit
                                                            der Registrierung wird ein dauerhaftes Kundenkonto erstellt.
                                                            Über dieses Kundenkonto können zukünftige Bestellungen
                                                            aufgegeben werden, ohne dass der Kunde jedes Mal Angaben
                                                            über sich tätigen muss. Die Registrierung ist nicht
                                                            Voraussetzung für eine Bestellung. Ein Anspruch auf
                                                            Registrierung besteht nicht.
                                                        </p>
                                                        <p>Für die Registrierung als Kunde und Erstellung eines
                                                            Kundenkontos muss der Kunde unter anderem eine aktuell
                                                            gültige E-Mail-Adresse und ein Passwort angeben. Die
                                                            E-Mail-Adresse dient als Nutzername und zusammen mit dem
                                                            Passwort als Anmeldedaten. Die E-Mail-Adresse dient zugleich
                                                            der Kommunikation mit dem Kunden.
                                                        </p>
                                                        <br/>
                                                        <h4 class="GT_Pressura_Regular font-spacing-privacy text-dark">
                                                            3. Waren und Preis
                                                        </h4>
                                                        <br/>
                                                        <p>Abbildungen von Waren im Online Store, im Laden, im
                                                            Offerten-Tool sowie Werbung, Prospekte etc. dienen der
                                                            Illustration und sind unverbindlich.
                                                        </p>
                                                        <p>Alle angegebenen Preise verstehen sich inkl. Mehrwertsteuer
                                                            (MwSt) und allfälliger vorgezogener Recyclinggebühren (vRG)
                                                            in Schweizer Franken.
                                                        </p>
                                                        <p>Nebenkosten (z. B. Versandkosten, Verpackungskosten,
                                                            Zuschläge für bestimmte Zahlungsmittel, Transportgarantie,
                                                            Serviceleistungen und Montagegebühren) oder Kosten für den
                                                            Zoll bei Lieferungen ins Ausland sind im Preis nicht
                                                            enthalten und werden separat ausgewiesen und können
                                                            zusätzlich verrechnet werden. Die Höhe der Zollkosten können
                                                            wir nur schätzen, es ist auf die Angaben der Behörden
                                                            abzustellen. Technische Änderungen, Irrtümer und Druckfehler
                                                            bleiben vorbehalten.
                                                        </p>
                                                        <p>Wir haben das Recht, die Preise jederzeit zu ändern. Es gilt
                                                            der Preis, der zum Zeitpunkt der Bestellung publiziert ist.
                                                            Preisänderungen, die nach der Bestellung erfolgt sind,
                                                            werden nicht berücksichtigt.
                                                        </p>
                                                        <br/>
                                                        <h4 class="GT_Pressura_Regular font-spacing-privacy text-dark">
                                                            4. Vertragsabschluss
                                                        </h4>
                                                        <br/>
                                                        <p>Das Angebot von www.obstundgemuese.ch richtet sich an
                                                            handlungsfähige Kunden über 18 Jahren mit Wohnsitz in
                                                            Europa.
                                                        </p>
                                                        <p>Die Warenpräsentation in unseren Vertriebskanälen stellt
                                                            keinen verbindlichen Antrag auf den Abschluss eines
                                                            Vertrages mit uns dar. Vielmehr handelt es sich um eine
                                                            unverbindliche Aufforderung, im jeweiligen Vertriebskanal
                                                            Waren bei uns zu bestellen.
                                                        </p>
                                                        <p>Auf den Produktbildern abgebildetes Zubehör, Dekoration und
                                                            Ähnliches gehören nicht zum Angebot, es sei denn, dass diese
                                                            ausdrücklich darin eingeschlossen sind.
                                                        </p>
                                                        <p>Der Kunde gibt mit seiner Bestellung im Online Store durch
                                                            Betätigung der Schaltfläche mit der Beschriftung «Bestellung
                                                            abschliessen», per Unterschrift im Offerten-Tool oder durch
                                                            eine zustimmende Rückantwort per Mail eine verbindliche
                                                            Offerte zum Abschluss eines Vertrages ab. Auch die Offerten
                                                            von OBST&amp;GEMÜSE im Laden gelten als rechtmässige
                                                            Offerten, die vom Kunden angenommen werden können.
                                                        </p>
                                                        <p>Nach Eingang der Bestellung bei uns erhält der Kunde eine
                                                            automatisch erzeugte E-Mail, mit der wir bestätigen, dass
                                                            wir seine Bestellung erhalten haben (Eingangsbestätigung).
                                                            Diese Eingangsbestätigung stellt noch keine Annahme dieser
                                                            Offerte dar. Ein Vertrag kommt durch die Eingangsbestätigung
                                                            noch nicht zustande. Wir behalten uns vor, Bestellungen
                                                            insbesondere dann nicht anzunehmen, wenn mehr als übliche
                                                            Mengen eines Artikels bestellt werden.
                                                        </p>
                                                        <p>Ein Vertrag über die Ware kommt erst zustande, wenn wir
                                                            ausdrücklich die Annahme erklären oder wenn wir die Ware –
                                                            ohne vorherige ausdrückliche Annahmeerklärung – an den
                                                            Kunden versenden.
                                                        </p>
                                                        <br/>
                                                        <h4 class="GT_Pressura_Regular font-spacing-privacy text-dark">
                                                            5. Lieferung/Liefertermin
                                                        </h4>
                                                        <br/>
                                                        <p>Wir legen grossen Wert darauf, Verfügbarkeiten und
                                                            Lieferzeiten in unseren Vertriebskanälen aktuell und
                                                            möglichst genau anzugeben. Wird nach der Bestellbestätigung
                                                            festgestellt, dass ein Artikel nicht lieferbar oder nicht
                                                            verfügbar ist, wird der Kunde informiert und die
                                                            entsprechende Bestellung storniert. Weitergehende Ansprüche
                                                            kann der Kunde nicht geltend machen.
                                                        </p>
                                                        <p>Der (allfällige) Versand erfolgt mit der Schweizer Post,
                                                            Planzer sowie nationalen und internationalen Kurierdiensten.
                                                        </p>
                                                        <p>Die im Angebot oder in der Bestelleingangsbestätigung
                                                            genannte Lieferfrist oder Abholfrist gilt nur als Richtwert
                                                            und ist nicht verbindlich. Mit der Bestellbestätigung wird
                                                            dem Kunden ein provisorischer Liefertermin mitgeteilt oder
                                                            es wird mit dem Kunden Kontakt aufgenommen und ein
                                                            individueller Liefertermin vereinbart.
                                                        </p>
                                                        <p>Die Montage beim Kunden vor Ort kann als Zusatzleistung
                                                            separat vereinbart werden. Die Montage beinhaltet das
                                                            Liefern, Auspacken und Montieren der bestellten Produkte
                                                            inkl. Rücknahme des Verpackungsmaterials. Die Stornierung
                                                            einer Montage mindestens 5 Werktage vor dem vereinbarten
                                                            Montagetermin ist für den Kunden kostenfrei. Wird die
                                                            Montage später vom Kunden storniert, sind wir berechtigt, 50
                                                            % der Montagekosten zu verlangen.
                                                        </p>
                                                        <p>Werden Waren mit offensichtlichen Transportschäden an den
                                                            Kunden geliefert, so muss der Kunde dies unverzüglich beim
                                                            Versandunternehmen reklamieren und auch uns so bald wie
                                                            möglich darüber informieren.
                                                        </p>
                                                        <br/>
                                                        <h4 class="GT_Pressura_Regular font-spacing-privacy text-dark">
                                                            6. Filialabholung
                                                        </h4>
                                                        <br/>
                                                        <p>Im Online Store, per E-Mail oder im Offerten-Tool bestellte
                                                            Ware kann auch im Laden an der Kasernenstrasse 32 in Basel
                                                            zu den auf der Website angegebenen Öffnungszeiten abgeholt
                                                            werden.
                                                        </p>
                                                        <p>Falls der Kunde die bestellten Produkte nicht innerhalb von
                                                            14 Kalendertagen seit der Abholbereitschaft in der Filiale
                                                            abholt, kann OBST&amp;GEMÜSE den Vertrag auflösen
                                                            (stornieren).
                                                        </p>
                                                        <br/>
                                                        <h4 class="GT_Pressura_Regular font-spacing-privacy text-dark">
                                                            7. Prüfpflicht
                                                        </h4>
                                                        <br/>
                                                        <p>Der Kunde ist verpflichtet, die gelieferte Ware sofort nach
                                                            Eingang der Lieferung zu prüfen und uns allfällige Mängel
                                                            unverzüglich, spätestens aber nach sieben Tagen schriftlich
                                                            per Brief oder E-Mail an die jeweils angegebene Adresse zu
                                                            melden.
                                                        </p>
                                                        <p>Bei Waren, deren Beschaffenheit beanstandet wird, müssen die
                                                            Originalverpackungen aufbewahrt werden. Die
                                                            Originalverpackung darf erst nach schriftlicher Zustimmung
                                                            von uns entsorgt werden. Bei Speditionslieferungen ist ein
                                                            allfälliger Lieferschaden auf dem Lieferschein zu vermerken.
                                                        </p>
                                                        <br/>
                                                        <h4 class="GT_Pressura_Regular font-spacing-privacy text-dark">
                                                            8. Gewährleistung
                                                        </h4>
                                                        <br/>
                                                        <h5 class="GT_Pressura_Regular font-spacing-privacy text-dark">
                                                            8.1. Grundbestimmungen
                                                        </h5>
                                                        <br/>
                                                        <p>Vertragsgegenstand sind die in der Bestellung des Kunden
                                                            ausgewiesenen und in der Bestellbestätigung aufgeführten
                                                            Waren. Fehler und Auslassungen sind vorbehalten,
                                                            insbesondere wenn diese die Verfügbarkeit der Waren
                                                            betreffen.
                                                        </p>
                                                        <p>Die Eigenschaften der Waren basieren auf den
                                                            Produktbeschreibungen in den jeweiligen Vertriebskanälen.
                                                        </p>
                                                        <p>Wir bemühen uns, Waren in einwandfreier Qualität zu liefern.
                                                            Der Lieferschein plus Rechnung bzw. Kassenzettel gilt als
                                                            Garantieschein. Dieser ist sorgfältig aufzubewahren.
                                                        </p>
                                                        <p>Die Gewährleistungsfrist bei Verkäufen an <strong>
                                                            Privatpersonen
                                                        </strong> beträgt 2 Jahre, sofern nicht ausdrücklich etwas
                                                            anderes vereinbart wird (z. B. längere Gewährleistungsfrist
                                                            des Herstellers). Die Gewährleistungsfrist beginnt mit dem
                                                            Lieferdatum, bei einem Kauf im Laden mit dem Kaufdatum.
                                                        </p>
                                                        <p>Die Gewährleistungsfrist bei Verkäufen an <strong>Händler
                                                        </strong> beträgt 1 Jahr, sofern nicht ausdrücklich etwas
                                                            anderes vereinbart wurde.
                                                        </p>
                                                        <p>Es liegt in unserem Ermessen im Falle eines Mangels, die
                                                            Gewährleistung durch gleichwertigen Ersatz, Nachbesserung
                                                            oder durch Rückerstattung des Preises zu erbringen.
                                                            Entschliessen wir uns zu einer Nachbesserung oder
                                                            Ersatzleistung, sind die Ansprüche der Kunden auf Wandelung
                                                            des Vertrags oder Minderung des Preises sowie auf
                                                            Schadenersatz ausgeschlossen. Weitere Ansprüche werden,
                                                            soweit gesetzlich zulässig, ausgeschlossen.
                                                        </p>
                                                        <p>Werden unsere Betriebs- oder Wartungsanweisungen nicht
                                                            befolgt, Änderungen vorgenommen, Teile ausgewechselt oder
                                                            Verbrauchsmaterialien verwendet, die nicht den
                                                            Originalspezifikationen entsprechen, so entfällt jede
                                                            Gewährleistung, soweit der Mangel hierauf zurückzuführen
                                                            ist. Dies gilt auch, soweit der Mangel auf unsachgemässe
                                                            Benutzung, Lagerung und Handhabung der Geräte oder
                                                            Fremdeingriff sowie das Öffnen von Geräten, Batterien oder
                                                            Akkus zurückzuführen ist. Von der Gewährleistung
                                                            ausgeschlossen sind Schäden infolge von Stürzen aller Art,
                                                            Stössen, Schlägen etc. Die Gewährleistung für normale
                                                            Abnutzung von Verbrauchsmaterial, Zubehör, Batterien oder
                                                            Akkus ist ausgeschlossen. Unwesentliche Abweichungen von
                                                            zugesicherten Eigenschaften der Ware lösen keine
                                                            Gewährleistungsrechte aus.
                                                        </p>
                                                        <p>Die Gewährleistungsansprüche sind auf den Erstkäufer der Ware
                                                            beschränkt und nicht übertragbar.
                                                        </p>
                                                        <br/>
                                                        <h5 class="GT_Pressura_Regular font-spacing-privacy text-dark">
                                                            8.2. Verkauf von gebrauchten Gegenständen
                                                        </h5>
                                                        <br/>
                                                        <p>Die Gewährleistungsfrist für den Verkauf von gebrauchten
                                                            Gegenständen beträgt ein Jahr.
                                                        </p>
                                                        <br/>
                                                        <h5 class="GT_Pressura_Regular font-spacing-privacy text-dark">
                                                            8.3. Garantieverlängerung und Versicherungsmöglichkeiten
                                                        </h5>
                                                        <br/>
                                                        <p>Der Kunde hat die Möglichkeit, bei neuwertigen Gegenständen
                                                            eine Garantieverlängerung um maximal 2 Jahre zu erwerben
                                                            (insgesamt 4 Jahre unter Berücksichtigung der 2-jährigen
                                                            Gewährleistungsfrist). Die Garantieverlängerung kann direkt
                                                            während des Produktekaufs oder bis zum Ablauf der
                                                            Gewährleistungsfrist nach Ziff. 8.1 abgeschlossen werden.
                                                        </p>
                                                        <p>Die Dauer der Garantieverlängerung läuft ungeachtet der
                                                            Erbringung allfälliger Garantie- bzw.
                                                            Gewährleistungsleistungen weiter. OBST&amp;GEMÜSE kann die
                                                            Garantie wahlweise durch
                                                        </p>
                                                        <div>
                                                            <ul>
                                                                <li>kostenlose Reparatur (ursprüngliche
                                                                    Gewährleistungsfrist läuft auf gesamtem Produkt
                                                                    weiter);
                                                                </li>
                                                                <li>teilweisen oder vollständigen Ersatz durch ein
                                                                    gleichwertiges gebrauchtes/repariertes Produkt (bei
                                                                    Ersatz beträgt die Gewährleistungsfrist 1 Jahr ab
                                                                    Zeitpunkt des Austausches);
                                                                </li>
                                                                <li>Ersatz durch ein neues Produkt durch OBST&amp;GEMÜSE
                                                                    (neue Gewährleistungsfrist von 2 Jahren ab Ersatz);
                                                                </li>
                                                            </ul>
                                                        </div>
                                                        <p>erbringen.</p>
                                                        <p>Der Kunde hat insbesondere die Möglichkeit, beim Kauf eines
                                                            Akkus die Garantiefrist um maximal 2 Jahre zu verlängern
                                                            (insgesamt 4 Jahre unter Berücksichtigung der 2-jährigen
                                                            Gewährleistungsfrist).
                                                        </p>
                                                        <p>Der Kunde hat beim Kauf eines Fahrrads ausserdem die
                                                            Möglichkeit, dieses im Falle eines Diebstahls auf den
                                                            Neupreis versichern zu lassen.
                                                        </p>
                                                        <p>Schliesslich hat der Kunde beim Kauf von Devices wie z. B.
                                                            GPS-Geräte die Möglichkeit, diese versichern zu lassen
                                                            und/oder eine Garantieverlängerung zu erwerben.
                                                        </p>
                                                        <div></div>
                                                        <br/>
                                                        <h5 class="GT_Pressura_Regular font-spacing-privacy text-dark">
                                                            8.4. Service für Gast-Produkte
                                                        </h5>
                                                        <br/>
                                                        <p>Hat der Kunde Probleme mit einem Produkt, das er nicht von
                                                            uns respektive nicht von unserem Online Store bezogen hat,
                                                            kann OBST&amp;GEMÜSE helfen, Kontakt zu den jeweiligen
                                                            Herstellern und/oder Lieferanten herzustellen. Dafür hat uns
                                                            der Kunde bei Standardfällen CHF 80 zu bezahlen, bei
                                                            komplizierten Fällen wird nach vorheriger Absprache die
                                                            Entschädigung nach Aufwand berechnet.
                                                        </p>
                                                        <br/>
                                                        <h4 class="GT_Pressura_Regular font-spacing-privacy text-dark">
                                                            9. Haftung
                                                        </h4>
                                                        <br/>
                                                        <p>Die Haftung von OBST&amp;GEMÜSE beschränkt sich unter allen
                                                            Anspruchsgrundlagen auf vorsätzlich oder grobfahrlässig
                                                            verursachte unmittelbare und direkte Schäden. Jede weitere
                                                            Haftung inklusive für indirekte und/oder mittelbare sowie
                                                            Folgeschäden oder entgangenen Gewinn wird im Rahmen des
                                                            rechtlich Zulässigen wegbedungen.
                                                        </p>
                                                        <p>Für fehlerfreie und/oder ständig verfügbare
                                                            Datenkommunikation über das Internet mit aktuell verfügbarer
                                                            Technologie kann keine Garantie übernommen werden. Daher ist
                                                            OBST&amp;GEMÜSE weder haftbar für die kontinuierliche und
                                                            ununterbrochene Verfügbarkeit des Online Stores noch für
                                                            technische und elektronische Fehler während eines
                                                            Bestellvorgangs, die sich der Kontrolle von OBST&amp;GEMÜSE
                                                            entziehen.
                                                        </p>
                                                        <p>Links auf der Website zu anderen Websites werden
                                                            ausschliesslich zur Information der Kunden und für eine
                                                            bessere Navigation bereitgestellt. Falls Links zu anderen
                                                            Websites oder Quellen erstellt werden, ist OBST&amp;GEMÜSE
                                                            nicht verantwortlich oder haftbar für die Verfügbarkeit der
                                                            externen Websites oder Quellen. Die auf derartigen Websites
                                                            oder über derartigen Quellen zugänglichen Inhalte sind nicht
                                                            die Inhalte von OBST&amp;GEMÜSE und jegliche Haftung oder
                                                            Gewährleistung in Bezug auf diese Inhalte ist
                                                            ausgeschlossen.
                                                        </p>
                                                        <br/>
                                                        <h4 class="GT_Pressura_Regular font-spacing-privacy text-dark">
                                                            10. Zahlung
                                                        </h4>
                                                        <br/>
                                                        <h5 class="GT_Pressura_Regular font-spacing-privacy text-dark">
                                                            10.1. Zahlungsvarianten
                                                        </h5>
                                                        <br/>
                                                        <p>Es gelten die in den Vertriebskanälen angegebenen
                                                            Zahlungsmittel. Die Zahlung des Preises erfolgt in der
                                                            Schweiz wahlweise mittels Vorauszahlung, Kreditkarte,
                                                            Gutschein, PostFinance, DebitCard, Paypal, Twint, Apple Pay,
                                                            Google Pay. Wir haben das Recht, einzelne Zahlungsmittel
                                                            ohne weitere Begründung generell oder für einzelne Kunden
                                                            auszuschliessen. Darüber hinaus haben wir das Recht, auf
                                                            einzelne Zahlungsmittel Zuschläge zu erheben.
                                                        </p>
                                                        <br/>
                                                        <h5 class="GT_Pressura_Regular font-spacing-privacy text-dark">
                                                            10.2. Zahlungsverzug
                                                        </h5>
                                                        <br/>
                                                        <p>Hat der Kunde bis zum Fälligkeitsdatum weder die Rechnung
                                                            bezahlt noch schriftlich und begründet Einwände dagegen
                                                            erhoben, fällt er ohne Weiteres in Verzug und OBST&amp;GEMÜSE
                                                            kann, soweit gesetzlich zulässig, Massnahmen zur
                                                            Verhinderung wachsenden Schadens treffen und/oder den
                                                            Vertrag frist- und entschädigungslos auflösen. Der Kunde
                                                            trägt sämtliche Kosten, die OBST&amp;GEMÜSE durch den
                                                            Zahlungsverzug entstehen. Insbesondere schuldet der Kunde
                                                            OBST&amp;GEMÜSE einen Verzugszins von 5 % sowie eine
                                                            Mahngebühr von CHF 15 pro Mahnung. Hat OBST&amp;GEMÜSE
                                                            Zweifel hinsichtlich der vertragsgemässen Einhaltung der
                                                            Zahlungsbedingungen, kann OBST&amp;GEMÜSE auch eine
                                                            Vorauszahlung oder Sicherheit verlangen. Leistet der Kunde
                                                            sie nicht, kann OBST&amp;GEMÜSE die gleichen Massnahmen
                                                            treffen wie beim Zahlungsverzug.
                                                        </p>
                                                        <br/>
                                                        <h5 class="GT_Pressura_Regular font-spacing-privacy text-dark">
                                                            10.3. Eigentumsvorbehalt
                                                        </h5>
                                                        <br/>
                                                        <p>Die gelieferten Waren bleiben bis zur vollen Bezahlung
                                                            Eigentum von OBST&amp;GEMÜSE.
                                                        </p>
                                                        <br/>
                                                        <h4 class="GT_Pressura_Regular font-spacing-privacy text-dark">
                                                            11. Umtausch und Rückgabe
                                                        </h4>
                                                        <br/>
                                                        <p>Ein Umtausch oder eine Rückgabe ist nicht möglich bei für den
                                                            Kunden persönlich konfigurierten Artikeln (z. B. Fahrräder).
                                                        </p>
                                                        <p>Andere Artikel, die bei uns gekauft werden, können ohne
                                                            Angabe von Gründen innert 30 Tagen zurückgebracht werden
                                                            oder umgetauscht werden. Voraussetzung ist, dass sie
                                                            ungebraucht und in tadellosem Zustand sind. Die
                                                            Kassenquittung oder der Lieferschein muss vorhanden sein
                                                            sowie die Originalverpackung. Die Rückerstattung erfolgt in
                                                            Form eines Gutscheins.
                                                        </p>
                                                        <p>Ausgeschlossen ist die Rückgabe oder der Umtausch von
                                                            reduzierten Waren.
                                                        </p>
                                                        <br/>
                                                        <h4 class="GT_Pressura_Regular font-spacing-privacy text-dark">
                                                            12. Reparaturen ausserhalb der Gewährleistung
                                                        </h4>
                                                        <br/>
                                                        <p>Reparaturen ausserhalb der Gewährleistung sind vom Kunden
                                                            nach Aufwand zu entschädigen.
                                                        </p>
                                                        <p>Vor Beginn der jeweiligen Reparatur stellt OBST&amp;GEMÜSE
                                                            dem Kunden eine kostenlose Reparaturofferte aus. Die
                                                            Reparaturofferte entspricht einer ungefähren
                                                            Kostenschätzung. Gestützt darauf kann der Kunde entscheiden,
                                                            ob er die Reparatur durchführen lassen will oder nicht.
                                                        </p>
                                                        <br/>
                                                        <h4 class="GT_Pressura_Regular font-spacing-privacy text-dark">
                                                            13. Copyright
                                                        </h4>
                                                        <br/>
                                                        <p>Alle dargestellten Logos, Bilder und Grafiken sind Eigentum
                                                            der entsprechenden Firmen oder von OBST&amp;GEMÜSE und
                                                            unterliegen dem Copyright der entsprechenden Lizenzgeber.
                                                            Sie dürfen nicht ohne Einverständnis kopiert oder
                                                            anderweitig genutzt werden.
                                                        </p>
                                                        <br/>
                                                        <h4 class="GT_Pressura_Regular font-spacing-privacy text-dark">
                                                            14. Datenschutz
                                                        </h4>
                                                        <br/>
                                                        <p>Bei allen Besuchen des Online Stores oder des Offerten-Tools
                                                            gilt die <a href="/service/datenschutz/" target="_self">
                                                                Datenschutzerklärung</a>, die ihrerseits den AGB
                                                            unterliegt. Hiermit erklärt sich der Kunde einverstanden
                                                            damit, dass es OBST&amp;GEMÜSE gestattet ist, die vom Kunden
                                                            bereitgestellten personenbezogenen Informationen zu
                                                            verwenden. Die Datenschutzerklärung bildet die Grundlage für
                                                            die entsprechende Nutzung der personenbezogenen
                                                            Informationen. Durch die Nutzung der Website stimmt der
                                                            Kunde der Datenschutzerklärung zu. Die AGB verpflichten den
                                                            Kunden zur Einhaltung der einschlägigen Bestimmungen der
                                                            Datenschutzerklärung.
                                                        </p>
                                                        <br/>
                                                        <h4 class="GT_Pressura_Regular font-spacing-privacy text-dark">
                                                            15. Teilungültigkeit
                                                        </h4>
                                                        <br/>
                                                        <p>Sollte eine Bestimmung dieser AGB, aus welchem Grund auch
                                                            immer, nichtig sein, bleibt die Geltung der übrigen
                                                            Bestimmungen hiervon unberührt.
                                                        </p>
                                                        <br/>
                                                        <h4 class="GT_Pressura_Regular font-spacing-privacy text-dark">
                                                            16. Gerichtsstand und anwendbares Recht
                                                        </h4>
                                                        <br/>
                                                        <p>Für Klagen des Kunden ist das Gericht am Sitz/Wohnsitz des
                                                            Kunden oder von OBST&amp;GEMÜSE (in Basel) zuständig. Für
                                                            Klagen von OBST&amp;GEMÜSE ist das Gericht am Sitz/Wohnsitz
                                                            des Kunden zuständig.
                                                        </p>
                                                        <p>Es ist ausschliesslich Schweizer Recht anwendbar, unter
                                                            ausdrücklichem Ausschluss des Bundesgesetzes über das
                                                            Internationale Privatrecht (IPRG) sowie dem Übereinkommen
                                                            der Vereinten Nationen über Verträge über den
                                                            internationalen Warenkauf (CISG).
                                                        </p>
                                                        <p>Basel, 15. Dezember 2020</p>
                                                    </div>
                                                </div>
                                            </div>
                                        </div>
                                    </div>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    </div>
                </div>
            </main>
        </t>
    </template>
</odoo>